雙11是否得taobao同天貓有

淨係用過amazon..

屠寶?

你唔係on9到以為外國都有雙11下話
Amazon/EBay/NewEgg遲啲有Black Friday 可以去望下

nike都有

台灣d書店都有

香港好多線上購物網站，甚至實體店舖都有雙11喎

樓主又無講明邊度，講番腥講有乜問題？

淨係用過amazon
又會識殤11唔識black friday

係蚑那淘寶天貓先會搞出呢個不倫不類嘅雙11

蚑那以外嘅國家都知道雙11係國殤/和平紀念日

ASOS咪買夠6百7折
ENDCLOTHING 8折兼免運費